Descripcion del Proyecto
primero se creo el proyecto y se creo una activiti con su respectivo layout
layout para este proyecto de Listado de los paises se utlizo el recyclerview  despues se crea otro layout
para proceder a elaborar la estructura del item del recyclerview que en mi caso utilize un cardview donde inserte un imageview ,dos textView 
y un webView para poder ver el video correspondiente
en cuanto a  lo interno cree 2 clases de java una como adaptador y otra como entidad que constaba de 4 atributos en el adaptador se realiza 
el seteo de todo los datos y en el main activity se llena los datos que van a llenar todo nuestro reciclerView con los datos correspondientes a los atributos

https://ugye-my.sharepoint.com/:i:/g/personal/ehumberto_barciap_ug_edu_ec/EU6Xxl5wgp9Apt45vzLJ0-UBDEzch19BaAv31EF7STv4iQ?e=1VRXGH